求正能量 最近分手 好辛苦 好想死

拍拖七年 分手就嚟兩個月
視佢為終身伴侶 一直都好地地
自問對佢100分 愛佢多過愛自己
點解要同我分手
好想死 好辛苦 捱唔到落去
完全比感性沖昏左頭腦 理性唔到
好想佢快啲回心轉意返黎我身邊
跪求正能量等我有動力生存落去

遲早會黎下一個
好好裝備自己

真正果個仲未出現係你眼前姐
我三個月前都比人帽左，又係視佢為終身對象，開頭一兩個月果陣都好撚辛苦，日想夜想，但只要自己諗野正面啲，唔好被負能量影響到
你要係依段時間好好再令自己更加好，搵多啲興趣學，多啲搵朋友出街食下飯
如果有做開運動更加好，每當自己一亂諗野就去做運動做到攰到仆街出返身汗，就唔會再諗佢
你要話比自己知佢唔同你一齊係佢走寶，你要生活得比佢好，要令佢後悔先係你依家要做嘅事
你諗下會唔會有條女鐘意一個淨係識怨天怨地嘅男人？
做返好自己，善用自己單身嘅時間做自己以前想做又冇得做嘅事，到第時搵到真命天女果陣，結埋婚你想單身都冇機會啦係咪先
七年好長我都明，但唔代表佢一定係終身伴侶，可能只係令你從中成長嘅成長伴侶黎
睇開啲吧巴打，當初我挽留我ex果陣都成隻死狗咁
4個月後嘅依家，做返個真男人
我得，你都得，加油，共勉之

出下街望下
同多啲fd去街就會好啲
7年係好長感情咁散會好痛苦
加油啦，等時間

全部野我都明 我只係接受唔到呢個事實
多謝你巴打 我好想時間過得快啲
或者比我失憶忘記哂所有野都好

喂我知你未放得低

我係呀咁跟住呢

打去撒瑪利亞啦

I know that feel